*(DIGIT) ]
To        =  ( "To" / "t" ) HCOLON ( name-addr
             / addr-spec ) *( SEMI to-param )
to-param  =  tag-param / generic-param
Unsupported  =  "Unsupported" HCOLON option-tag *(COMMA option-tag)
User-Agent  =  "User-Agent" HCOLON server-val *(LWS server-val)
Via               =  ( "Via" / "v" ) HCOLON via-parm *(COMMA via-parm)
via-parm          =  sent-protocol LWS sent-by *( SEMI via-params )
via-params        =  via-ttl / via-maddr
                     / via-received / via-branch
                     / via-extension
via-ttl           =  "ttl" EQUAL ttl
via-maddr         =  "maddr" EQUAL host
via-received      =  "received" EQUAL (IPv4address / IPv6address)
via-branch        =  "branch" EQUAL token
via-extension     =  generic-param
sent-protocol     =  protocol-name SLASH protocol-version
                     SLASH transport
protocol-name     =  "SIP" / token
protocol-version  =  token
transport         =  "UDP" / "TCP" / "TLS" / "SCTP"
                     / other-transport
sent-by           =  host [ COLON port ]
ttl               =  1*3DIGIT ; 0 to 255
Warning        =  "Warning" HCOLON warning-value *(COMMA warning-value)
warning-value  =  warn-code SP warn-agent SP warn-text
warn-code      =  3DIGIT
warn-agent     =  hostport / pseudonym
                  ;  the name or pseudonym of the server adding
                  ;  the Warning header, for use in debugging
warn-text      =  quoted-string
pseudonym      =  token
WWW-Authenticate  =  "WWW-Authenticate" HCOLON challenge
extension-header  =  header-name HCOLON header-value
header-name       =  token
header-value      =  *(TEXT-UTF8char / UTF8-CONT / LWS)
message-body  =  *OCTET
26 Security Considerations: Threat Model and Security Usage
   Recommendations
   SIP is not an easy protocol to secure.