1*DIGIT
Min-Expires  =  "Min-Expires" HCOLON delta-seconds
Organization  =  "Organization" HCOLON [TEXT-UTF8-TRIM]
Priority        =  "Priority" HCOLON priority-value
priority-value  =  "emergency" / "urgent" / "normal"
                   / "non-urgent" / other-priority
other-priority  =  token
Proxy-Authenticate  =  "Proxy-Authenticate" HCOLON challenge
challenge           =  ("Digest" LWS digest-cln *(COMMA digest-cln))
                       / other-challenge
other-challenge     =  auth-scheme LWS auth-param
                       *(COMMA auth-param)
digest-cln          =  realm / domain / nonce
                        / opaque / stale / algorithm
                        / qop-options / auth-param
realm               =  "realm" EQUAL realm-value
realm-value         =  quoted-string
domain              =  "domain" EQUAL LDQUOT URI
                       *( 1*SP URI ) RDQUOT
URI                 =  absoluteURI / abs-path
nonce               =  "nonce" EQUAL nonce-value
nonce-value         =  quoted-string
opaque              =  "opaque" EQUAL quoted-string
stale               =  "stale" EQUAL ( "true" / "false" )
algorithm           =  "algorithm" EQUAL ( "MD5" / "MD5-sess"
                       / token )
qop-options         =  "qop" EQUAL LDQUOT qop-value
                       *("," qop-value) RDQUOT
qop-value           =  "auth" / "auth-int" / token
Proxy-Authorization  =  "Proxy-Authorization" HCOLON credentials
Proxy-Require  =  "Proxy-Require" HCOLON option-tag
                  *(COMMA option-tag)
option-tag     =  token
Record-Route  =  "Record-Route" HCOLON rec-route *(COMMA rec-route)
rec-route     =  name-addr *( SEMI rr-param )
rr-param      =  generic-param
Reply-To      =  "Reply-To" HCOLON rplyto-spec
rplyto-spec   =  ( name-addr / addr-spec )
                 *( SEMI rplyto-param )
rplyto-param  =  generic-param
Require       =  "Require" HCOLON option-tag *(COMMA option-tag)
Retry-After  =  "Retry-After" HCOLON delta-seconds
                [ comment ] *( SEMI retry-param )
retry-param  =  ("duration" EQUAL delta-seconds)
                / generic-param
Route        =  "Route" HCOLON route-param *(COMMA route-param)
route-param  =  name-addr *( SEMI rr-param )
Server           =  "Server" HCOLON server-val *(LWS server-val)
server-val       =  product / comment
product          =  token [SLASH product-version]
product-version  =  token
Subject  =  ( "Subject" / "s" ) HCOLON [TEXT-UTF8-TRIM]
Supported  =  ( "Supported" / "k" ) HCOLON
              [option-tag *(COMMA option-tag)]
Timestamp  =  "Timestamp" HCOLON 1*(DIGIT)
               [ "."