0*3("0") ] )
generic-param  =  token [ EQUAL gen-value ]
gen-value      =  token / host / quoted-string
Accept-Encoding  =  "Accept-Encoding" HCOLON
                     [ encoding *(COMMA encoding) ]
encoding         =  codings *(SEMI accept-param)
codings          =  content-coding / "*"
content-coding   =  token
Accept-Language  =  "Accept-Language" HCOLON
                     [ language *(COMMA language) ]
language         =  language-range *(SEMI accept-param)
language-range   =  ( ( 1*8ALPHA *( "-" 1*8ALPHA ) ) / "*" )
Alert-Info   =  "Alert-Info" HCOLON alert-param *(COMMA alert-param)
alert-param  =  LAQUOT absoluteURI RAQUOT *( SEMI generic-param )
Allow  =  "Allow" HCOLON [Method *(COMMA Method)]
Authorization     =  "Authorization" HCOLON credentials
credentials       =  ("Digest" LWS digest-response)
                     / other-response
digest-response   =  dig-resp *(COMMA dig-resp)
dig-resp          =  username / realm / nonce / digest-uri
                      / dresponse / algorithm / cnonce
                      / opaque / message-qop
                      / nonce-count / auth-param
username          =  "username" EQUAL username-value
username-value    =  quoted-string
digest-uri        =  "uri" EQUAL LDQUOT digest-uri-value RDQUOT
digest-uri-value  =  rquest-uri ; Equal to request-uri as specified
                     by HTTP/1.1
message-qop       =  "qop" EQUAL qop-value
cnonce            =  "cnonce" EQUAL cnonce-value
cnonce-value      =  nonce-value
nonce-count       =  "nc" EQUAL nc-value
nc-value          =  8LHEX
dresponse         =  "response" EQUAL request-digest
request-digest    =  LDQUOT 32LHEX RDQUOT
auth-param        =  auth-param-name EQUAL
                     ( token / quoted-string )
auth-param-name   =  token
other-response    =  auth-scheme LWS auth-param
                     *(COMMA auth-param)
auth-scheme       =  token
Authentication-Info  =  "Authentication-Info" HCOLON ainfo
                        *(COMMA ainfo)
ainfo                =  nextnonce / message-qop
                         / response-auth / cnonce
                         / nonce-count
nextnonce            =  "nextnonce" EQUAL nonce-value
response-auth        =  "rspauth" EQUAL response-digest
response-digest      =  LDQUOT *LHEX RDQUOT
Call-ID  =  ( "Call-ID" / "i" ) HCOLON callid
callid   =  word [ "@" word ]
Call-Info   =  "Call-Info" HCOLON info *(COMMA info)
info        =  LAQUOT absoluteURI RAQUOT *( SEMI info-param)
info-param  =  ( "purpose" EQUAL ( "icon" / "info"
               / "card" / token ) ) / generic-param
Contact        =  ("Contact" / "m" ) HCOLON
                  ( STAR / (contact-param *(COMMA contact-param)))
contact-param  =  (name-addr / addr-spec) *(SEMI contact-params)
name-addr      =  [ display-name ] LAQUOT addr-spec RAQUOT
addr-spec      =  SIP-URI / SIPS-URI / absoluteURI
display-name   =  *(token LWS)/ quoted-string
contact-params     =  c-p-q / c-p-expires
                      / contact-extension
c-p-q              =  "q" EQUAL qvalue
c-p-expires        =  "expires" EQUAL delta-seconds
contact-extension  =  generic-param
delta-seconds      =  1*DIGIT
Content-Disposition   =  "Content-Disposition" HCOLON
                         disp-type *( SEMI disp-param )
disp-type             =  "render" / "session" / "icon" / "alert"
                         / disp-extension-token
disp-param            =  handling-param / generic-param
handling-param        =  "handling" EQUAL
                         ( "optional" / "required"
                         / other-handling )
other-handling        =  token
disp-extension-token  =  token
Content-Encoding  =  ( "Content-Encoding" / "e" ) HCOLON
                     content-coding *(COMMA content-coding)
Content-Language  =  "Content-Language" HCOLON
                     language-tag *(COMMA language-tag)
language-tag      =  primary-tag *( "-" subtag )
primary-tag       =  1*8ALPHA
subtag            =  1*8ALPHA
Content-Length  =  ( "Content-Length" / "l" ) HCOLON 1*DIGIT
Content-Type     =  ( "Content-Type" / "c" ) HCOLON media-type
media-type       =  m-type SLASH m-subtype *(SEMI m-parameter)
m-type           =  discrete-type / composite-type
discrete-type    =  "text" / "image" / "audio" / "video"
                    / "application" / extension-token
composite-type   =  "message" / "multipart" / extension-token
extension-token  =  ietf-token / x-token
ietf-token       =  token
x-token          =  "x-" token
m-subtype        =  extension-token / iana-token
iana-token       =  token
m-parameter      =  m-attribute EQUAL m-value
m-attribute      =  token
m-value          =  token / quoted-string
CSeq  =  "CSeq" HCOLON 1*DIGIT LWS Method
Date          =  "Date" HCOLON SIP-date
SIP-date      =  rfc1123-date
rfc1123-date  =  wkday "," SP date1 SP time SP "GMT"
date1         =  2DIGIT SP month SP 4DIGIT
                 ; day month year (e.g., 02 Jun 1982)
time          =  2DIGIT ":" 2DIGIT ":" 2DIGIT
                 ; 00:00:00 - 23:59:59
wkday         =  "Mon" / "Tue" / "Wed"
                 / "Thu" / "Fri" / "Sat" / "Sun"
month         =  "Jan" / "Feb" / "Mar" / "Apr"
                 / "May" / "Jun" / "Jul" / "Aug"
                 / "Sep" / "Oct" / "Nov" / "Dec"
Error-Info  =  "Error-Info" HCOLON error-uri *(COMMA error-uri)
error-uri   =  LAQUOT absoluteURI RAQUOT *( SEMI generic-param )
Expires     =  "Expires" HCOLON delta-seconds
From        =  ( "From" / "f" ) HCOLON from-spec
from-spec   =  ( name-addr / addr-spec )
               *( SEMI from-param )
from-param  =  tag-param / generic-param
tag-param   =  "tag" EQUAL token
In-Reply-To  =  "In-Reply-To" HCOLON callid *(COMMA callid)
Max-Forwards  =  "Max-Forwards" HCOLON 1*DIGIT
MIME-Version  =  "MIME-Version" HCOLON 1*DIGIT "."